有無人知醫院集會個邊點

直程無人提個
圖都無張
推

推！

個邊好慘
直頭無人理

唔係5點幾先開波咩

為響應社會的不合作運動，一眾醫學生於七月二十二日發起罷課，至今已有二百人聯署聲援不合作運動，我們將繼續發起一連串行動，以善用罷課時間，喚起社會各界的關注。眼見社會出現不公不義，我們不能再保持沈默；社會上暴力橫行，人心惶惶，我們定必與廣大市民同行。現發起靜坐集會，呼籲各位醫學院同學（不限中大 不限醫科）踴躍參與，歡迎任何醫護界人士到場聲援，以表達對近日香港政府及警察漠視市民安全的不滿，並希望香港政府盡快回應市民的訴求。詳情如下：

日期：七月二十六日（星期五）
時間：下午五時至八時
地點：香港中文大學百萬大道

若因事未能出席集會，歡迎各位於此表格留言
，讓我們能在集會期間為你發聲。

In response to the Non-Cooperation Movement, a group of medical students initiated a class boycott on 22nd of July, and as of now, two hundred people and counting have voiced their support. We vow to continue our initiative, to make good use of our time gained to raise awareness of our cause. We shall not remain silent in the face of injustice, and we must walk together with the people of this panic-stricken and violence-ridden city. We will now stage a sit-in assembly, and we invite all students of the Faculty of Medicine (not limited to CU medical students) to join, and any medical personnel to voice their support. We denounce the government and police for disregarding the safety of our citizens, and we beseech the government to respond to our demands. Details are as follows:

Date: 26th July (Friday)
Time: 5pm – 8pm
Venue: the University Mall, CUHK

If you are unable to join the sit-in assembly, you are also welcome to show your support by leaving a message in the google form
, and we will voice your concerns on behalf of you during the assembly.

好多人都唔知
最好搵D手足過去撐場面 全部去機場真係

推推推

冇乜人理

Pish

5:00pm 伊院

醫護可以去QE / 中大果邊

利伸：出發緊去QE

你個名

推!

推

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

17:30~19:00
QE網球場

伊院網球場